用緊iPhone 11苦主入

好唔好換機好

想換iPhone 12 Pro Max

11pro max 換12pro

11有咩衰
諗緊11定12好

11 720p lcd screen ##lm
12 1080p led screen

11pro 用家打算再戰一年

11 想trade 12

咪又係咁用，買果陣都知iphone11 個spec啦

OLED

路過想問下11 pro max係咪唔會再出啦？
因為我開apple store見唔到有

Iphone 11用家諗住再戰2年

永遠一代比一代好，係冇好大改變情況下，例如冇左M字額，其實好咩好轉

慳返啲錢買ps5算啦

網站落左架
你可以去士多睇下有冇

我睇好似都無

點解要叫自己苦主

trade返出去都唔貴

而家12加左價128 $7299
比我就加多1200上pro，反正今年pro個mon 5.8 > 6.1，最細個部64g變128g

11得720p?唔會掛
12唔係2k咩？

豐澤online shop仲有尾貨

想知11 trade in到幾多錢

11得1792 x 828

12有2340 x 1080

11 pro/ pro max 貨尾會唔會有減價

有，部分型號減$800-1600

竟然有4000

係 如果iPhone 12 跟上次128gb 6499（好似係）
對比上次upgrade左個芒既話 就幾好

但依加個價

好似12 pro仲好

諗住部11比屋企人用 自己買12pro

硬件唔講，就係用緊暫時覺得冇咩野先衰